蘋果特刊今日出

10元，大家快d去買

推

邊度有得買

報紙檔

已買
屌10蚊50幾頁 呢隻紙質
買歷史 抵到爛

八點就賣曬

報紙檔，7仔，ok

沙田街市個報紙檔有大量

尖東 無

上次果本?

買左份 有咩特別
雖然大大隻We are back好霸氣

做紀錄都抵啦
最壞打算諗 中國可以禁六四
同樣 今次運動都可以禁 冇人會知咩事